[絲打入]聖誕節送禮

咪玩 朋友關係送花好尷尬 就算對方對你有意思都有其他野可以送

貞操鎖

送聖誕花盆栽
花期完後叫佢俾返你
你去修剪，適心栽培
明年再送俾佢或第二個
既有心思又環保又慳錢

首飾 或者女仔中意既公仔
花真係不了
個女仔會好大壓力